香港政府：請家長睇住唔駛番學既子女

但家長全部聽朝準時起身番工

真係好撚野

要家長請例假照顧=幫商家佬逼員工返工
又係官商勾結一大實例

痴撚線政府

自己仔女都唔睇 邊個睇呀
咁平時係咪家長放工係咪一定要早過細路放學？

冧咁多樹, 狗鐵聽日頂唔頂得順

狗鐵話要時間清理 未必準時開到

鐘點話聽日危險唔番工住
咁唯有請日年假陪住子女啦

個個都有請工人架啦

免費托兒所唔開家長先大獲

我聽日八半

聽朝準時都唔夠
應該要提早一個鐘以上起身

大家聽日冇得準時返工
搵定工啦各位

聽日一定唔使返工
唔係邊個照顧啲細

澳門呀 唔係香港

不如直接講請外籍傭工睇住唔駛番學既子女仲好喇